請停止追擊所謂愛國明星

無哂埋啲無唯既時間去追擊班無謂人到
佢地愛既係大陸14億既市場
唯一可以係香港清算佢地
已加應眾焦返成個反送中 追究警黑 政府問責班子
應探討下之後條路點行
傾下聽日嘅民間記招
要爭取最大嘅民意支持

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車